薯條娘娘同我即刻入嚟

你喺邊，大家排住隊俾你攬，攬你

對唔住，我真係捱唔落去

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩